已知機箱某到漏電導致開唔到機，但點知係邊到

之前已基本肯定係機箱有漏電，開唔到機只要郁下d線試下，又會開到，直到拖地撞到又有機會開唔番

但係我點先可以知係邊到出事？本身硬件唔太識，叫人整都唔知點叫，一陣佢話而家開到就掉番比我都係嘥錢

拆板 就咁放發泡膠上面 開機

其實機箱都係幾舊水姐

1. 你點知係漏電? 電親你?

2. 當你真係電, 九成係隻牛, 小機會係底板

搵電登佬

自己用(他）筆 他吓邊到著燈

因為符合症狀，開唔到時冇咇聲咩都冇，而且開得番唔郁佢成個月都冇事，一郁到唔著時郁下d線會著得番，跟住唔郁佢又會冇事，開住機亦都唔會有野，剩係boot個下先有機會出事

我自己唔識換

呢度叫巴打畀百五蚊幫你砌咪得

有冇落銅柱

巴打邊到砌部咁既野返黎架

T記

無落應該機都開唔到

漏電同要郁下d線先開到機無關係架喎

點解啲人諗野咁得意嘅

咁不如你解釋我聽，我都講左我係唔識硬件，咁佢又符合症狀，定你知點解？

想知有咩令你覺得漏電?
個人覺得漏電機會細過其他野壞好多

原來樓主講左
建議你搵過另一隻火牛試下
著到機的話燒幾個鐘至一日機睇下有無問題
btw T記買既話有保就拎返去俾人搞啦

因為著到就用廿個鍾都唔會有事，之前係到同toms hardware 問過咁樣開唔到機應該係有短路或者漏電所以boot個下boot唔郁，郁到就冇事

比人整上面都講過，佢郁郁下又著到，著到點同人講有事？佢話整好我過兩日又係咁可以點？最煩係呢樣姐，我call上門最簡單啦，但係佢開到機咁點

可能落太多，試下拆咁d

你講呢個問題其實關好多野事
個人會偏向檢查左火牛有無問題先
另外火牛供電唔穩定好易會整死其他硬件
所以最好搵另一個火牛著機睇睇
你叫人整就算有無問題佢都係叫你洗機，一係叫你俾錢換野

但係我用另一個火牛，就算本身係火牛有事都係會著到架wo 唔通我著到，熄機搖下佢又著一次咁試？因為本身都有機會著到所以好難得出結論

所以我唔想比人整，根本一定叫你洗機

如果你隻火牛無事，
根本唔會有咩搖一搖就著到或者著唔到既問題，
應該係每一次都要著到
另外D線唔應該咁易搖到，
你應該要確定D線係咪插到底，
見過好多人火牛同底板堆條線唔係插到盡
求其入左少少就算

所以我先估係有d唔應該接觸的野接觸到所以短路/漏電

如果插唔實唔係應該逾搖逾鬆先岩咩

btw我on9左，應該係短路，唔知點解想講short circuit會諗左去漏電

求教

估係無用
普通人無工具試個火牛輸出係咪穩定
所以通常都係將硬件交換試
叫你插實D野係要盡量將D無謂問題排除，
正如有D人砌完機無顯示只不過係將HDMI線插左落去底板輸出
你唔試不斷估的話建議都係交返俾T記保養搞